過左今次武漢肺炎後 美帝經濟必定再創高峰

一定好多支那做的野轉返美國本土做
全民就業 點會差

由高產值變低產值，邊忽好左？

雖然我都認為一個國家一定要有低層人士做低層工作

美國幾強大同閣下唔會有關係